\documentclass[tg.tex]{subfiles}
\begin{document}

\chapter{Referências Bibliográficas}

\begin{enumerate}
\item MARTANI, Alexandre Hideki Deguchi; YUGUE, William. \textbf{Exploração de Formas de Paralelismo na Migração Omega-X-Y}. 2011. 46f. Trabalho de Conclusão de Curso (Graduação) – Instituto Tecnológico de Aeronáutica, São José dos Campos.
\item OPEN MPI TEAM. Open MPI: Open Source High Performance Computing, 2011. Disponivel em: <http://www.open-mpi.org/>. Acesso em: 26 Novembro 2011.
\end{enumerate}

\end{document}
